---
title: 运动服
tags:
- 皮物
- CuteStabber
categories:
- - 翻译
- - 完结
cover: https://static.101069.xyz/image/yun-dong-fu-2.png
date: '2021-05-03 17:02:24'
updated: '2021-05-03 17:02:24'
reprint: true
---

>这是一篇翻译文，二水翻译，且修改续写某部分内容，并重新配图，作者是 [CuteStabber](/tags/CuteStabber/)
[ [观看原文](https://qtstbber.tumblr.com/post/645629158965264384/athlete) ] ]

<!-- more -->

![](/image/post/yun-dong-fu-1.png)

这是一个炎夏。布莱恩在树荫下站着，远远地欣赏着他的偶像，也是暗恋对象，肯。

布莱恩搬到镇上已经一年了。早在一年前，他们家入驻这个小镇的第一天，布莱恩决定在那里转一圈，他注意到这里有个小篮球场那有个穿着运动衫的人，那个人在篮球场自娱自乐，汗水在阳光下闪闪发亮。从那一幕之后，布莱恩一直远远地看着他，试图通过这样去了解这个人。抛开他俊朗地外貌，这个大块头显然是个青少年，他只比布莱恩大两岁。同时布莱恩还知道了他的名字 “Ken oranyo” ，而且还和他上同一所学校。

然而，一年过去了，什么都没有改变...直到布莱恩遇到了镇上两个臭名昭著的 "同性恋二人组"，阿克塞尔和索斯。除了肯之外，布莱恩还看上了一个人，他是肯的同学和好基友，一个名叫安德烈的可爱（中国人）家伙。有一天，布莱恩被老师叫去学校储藏室拿东西，他看到安德烈在里面走来走去，布莱恩有点小心思想溜到他身后，在那里他看到了令人震惊的一幕.....阿克塞尔和索斯慢慢地从安德烈的背里扭出来，而安德烈只是瞪着那琥珀般的眼睛，脸上带着茫然的笑容，盯着墙角。布莱恩没有逃跑，而是向两个男孩介绍了自己，并同意隐瞒安德烈在几个月前死在河边并被改造成衣服的秘密。

在阿克塞尔和特雷西操控下的安德烈和布莱恩做了几个星期的朋友。安德烈突然有一天找到了布莱恩想要私下谈谈，而一想到这个健壮的种马现在只是一个被人操控的皮套，布莱恩抑制不住自己的兴奋...当他们交谈时，安德烈给了布莱恩他们用来把安德烈转换成衣服的装置，并要求他转换任何他想要的人，这样阿克塞尔和特雷斯就可以进一步信任他...

回到现在，布莱恩看着肯在外面自己打着篮球而又裸着上半身时，他终于有勇气第一次主动地接近肯。

现在正是炎热的正午，布莱恩身后还背着一个装置。布莱恩向肯打招呼，布莱克叫了几次他的名字后，肯终于注意到布莱恩的存在。然后，肯带着迷惑走近布莱恩，向他打招呼。近距离观察他的布莱恩看着肯身上闪耀着如此多的汗水，不禁脸红心跳。

"嘿，怎么了？" 肯有点生气地问布赖恩，显然他已经失去了耐心。布莱恩被吓到了，他几乎无法做出回答。肯不再理会布莱恩，慢慢地拍着篮球走回他原来的位置。而布莱恩随后冲到肯的身后，在他身后使用了装置。随后肯在几秒钟后双膝跪下，睁着双眼倒在地上。为了不引起他人的注意，布莱恩马上捡起了肯的上衣，扛着他滑溜溜的身体，跑回了自己家。

在客厅里，布莱恩反复戳打着肯的身体，但肯并没有任何反应。

布莱恩终于有了这个机会，开始舔肯汗湿的身体，腋下，腹肌，脸，脖子，所有汗流浃背的角落，同时他也闻到肯的雄性体味。而肯仍然对布莱恩这些行为没有反应，布莱恩大胆了起来，脱掉了肯的短裤，露出了他巨大未勃的阴茎，这是布莱恩第一次接触到性相关的东西，所以他尝试了他在网上看到的东西，两只手握住肯那被汗浸透的屌，前后慢慢撸动，因为大量的汗水，这个过程比布莱恩想得要轻松愉快，在布莱恩近距离欣赏这美妙的一刻时，肯的马眼里喷射出了大量的精液。就在所有这些粗俗猥亵的行为之后，肯仍然无动于衷。在这之后，他打电话给阿克塞尔，询问关于这个设备的效果。

布莱恩震惊于这样一个事实：当转换后的衣服永远不能恢复到原样了。他随后意识到，他在不知情的情况下夺走了他人的生命，夺走了他一直暗恋的人的生命...

尽管与此同时，布莱恩对他终于可以随时和他暗恋的人愉悦地玩耍这一事实感到很兴奋。随后，布莱恩迅速行动起来，他决定扮演肯，绕到肯地背后，扒开充满肌肉的背部。随着肯的肉体被撕裂开，肯的体温从里面冒了出来，肯的内部几乎像烤箱一样热。

布莱恩于是把电扇拉近，并把肯的汗湿的手臂抓到电扇前，以冷却这套衣服...

布莱恩不耐烦了，穿着衣服滑进了肯的身体里，他感觉到他的暗恋对象的体温在他身上流动。他心想，这个夏天是他一生中最热的夏天！


![](/image/post/yun-dong-fu-2.png)